馬明應該係時候出走TVB去拍電影

經歷夠晒,TVB又明鳩玩你家人,真心出黎拍戲

降魔的電影版

TVB真係拍黎拍去都果果絕味演技就絕對唔會有咩野突破,所謂視帝真係晒氣,要拎就拎影帝啦,同埋其實真係應該出去拍戲,林家棟幾好戲都出黎做咖哩啡十件八年,但一旦彈出就真係大把世界,再不濟做下配角都好

條友拍戲咁屎點拍電影啊

......................人生如戲,唔試下點知,何況佢都叫做多FNS

重拍花樣年華
佢做周慕雲 鄭秀文做蘇麗珍

做返天然呆角色囉

狂摸的

tvb hea佢
女友又帽佢
馬明

狂摸dick

Tvb一定要走，拍電影一定有角色啱佢，永遠困係tvb只會on9 一世

DC綠燈俠reboot啊

永遠支持馬明